支那人又空投病毒俾美帝

陶傑 Channel

據報這是昨天北京飛洛杉磯的航班，都有美國綠卡。
在班次限制的情況下，飛美國的航機是班班客滿。
當初武漢疫情爆發，這群人馬上從中國跑到美國。
後來美國疫情控制不住了，這群人又從美國跑回中國。
現在北京爆出來疫情，他們又從北京再次跑回美國。
都是同一群人。你們累不累啊？
只要美國那邊千萬不要將居留權給「制裁」掉，就不累。

才子有無炒車?

美國咪又係咁嚴重

美國都識投比支那啫

好地地點解要去地獄鬼國? 係支那人先咁無恥兩邊飛

RACIST

Push